+++
date = '2021-02-15'
slug = '240ddf5fcab76c76c3dcdff37ad49ab3'
tags = ['twitter']
title = '@atiliov @timcopia En particular es para qué sirve la función'
+++
@atiliov @timcopia En particular es para qué sirve la función de onda y cuáles son sus interpretaciones. Lo estudié en Física III pero nunca lo había pensado de esta forma, sólo lo tomé como una herramienta
